# Chinese (Simplified) translation for uappexplorer
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the uappexplorer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uappexplorer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-05 15:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-07 09:54+0000\n"
"Last-Translator: Cheng Lu <chenglu1990@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-10-29 04:24+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17837)\n"
"Language: zh_CN\n"

#: apps/partials/app.html:152
msgid "- Choose a list -"
msgstr "- 选择一个列表 -"

#: main/partials/donate.html:25
msgid "(Don't worry, there is a free version too!)"
msgstr "(别担心, 也有免费的版本!)"

#: main/partials/main.html:25
msgid "{{counts.applications}} apps"
msgid_plural "{{counts.applications}} apps"
msgstr[0] "{{counts.applications}} 应用"

#: main/partials/main.html:73
msgid "{{counts.games}} games"
msgid_plural "{{counts.games}} games"
msgstr[0] "{{counts.games}} 游戏"

#: main/partials/main.html:97
msgid "{{counts.scopes}} scopes"
msgid_plural "{{counts.scopes}} scopes"
msgstr[0] "{{counts.scopes}} scopes"

#: main/partials/main.html:49
msgid "{{counts.webapps}} web apps"
msgid_plural "{{counts.webapps}} web apps"
msgstr[0] "{{counts.webapps}} web 应用"

#: lists/partials/me.html:79
msgid "{{list.packages.length}} apps"
msgid_plural "{{list.packages.length}} apps"
msgstr[0] "{{list.packages.length}} 应用"

#: apps/partials/app.html:73
msgid ""
"*Install will take you to the official appstore on an Ubuntu Touch device"
msgstr "*安装将引导你去 Ubuntu Touch 设备上的官方应用商店"

#: apps/partials/app.html:76
msgid ""
"*This webapp injects custom code into the website which can add extra "
"features or be malicious. Only use this app if you trust the author."
msgstr "*这个web应用在网页中插入了自定义代码，它可以添加额外的功能或是恶意的。仅在信任作者的情况下使用这个应用。"

#: lists/partials/listEdit.html:37
msgid "Add Apps:"
msgstr "添加应用："

#: apps/partials/app.html:150
msgid "Add to list:"
msgstr "添加到列表："

#: apps/controllers/appCtrl.js:92
msgid "Added this app to your list"
msgstr "添加这个应用到你的列表："

#: apps/controllers/appsCtrl.js:117
#: apps/controllers/appsCtrl.js:23
#: apps/controllers/appsCtrl.js:45
#: apps/services/api.js:194
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:108
#: apps/controllers/appsCtrl.js:113
#: apps/controllers/appsCtrl.js:14
#: apps/services/api.js:177
msgid "All Apps"
msgstr "全部应用"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:63
msgid "All Types"
msgstr "全部类型"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:41
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: main/partials/faq.html:75
msgid ""
"Any requests to remove copyright or trademark infringing content should be\n"
"taken up with <a href=\"http://www.canonical.com/\">Canonical</a> or the "
"app's\n"
"author (an author usually has a method of contact listed under the "
"\"Support\"\n"
"tab on their app's page). uApp Explorer is not affiliated with Canonical\n"
"and does not host any apps. uApp Explorer only displays publicly available\n"
"information about the official Ubuntu Touch appstore."
msgstr ""
"任何要求删除版权或商标侵权的内容应该是要\n"
"<a href=\"http://www.canonical.com/\">Canonical</a> 或应用的\n"
"作者 (作者通常在他们的应用页面的“支持”标签下\n"
"列有联系方式)来处理。uApp Explorer 不隶属于 Canonical\n"
"也并不承载任何应用。uApp Explorer 只展示关于官方\n"
"Ubuntu Touch 应用商店可公开获得的信息。"

#: apps/directives/type.js:26
msgid "App"
msgstr "应用"

#: apps/partials/request.html:27
msgid "App Name (example: com.ubuntu.developer.example)"
msgstr "应用名称 (例如: com.ubuntu.developer.example)"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:66
#: main/partials/main.html:22
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: main/partials/faq.html:25
msgid "Apps are not installed via this site, but via the official appstore."
msgstr "应用不通过此站安装，通过官方应用商店安装。"

#: lists/partials/listEdit.html:23
msgid "Apps:"
msgstr "应用："

#. CPU architecture
#: apps/partials/app.html:206
#: apps/partials/apps.html:69
msgid "Architecture:"
msgstr "架构："

#: lists/partials/listDelete.html:2
msgid "Are you sure you want to delete \"{{selectedList.name}}\"?"
msgstr "你确定要删除 \"{{selectedList.name}}\"?"

#. Browse Apps
#: main/partials/main.html:5
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: main/partials/main.html:14
msgid "Browse Apps"
msgstr "浏览应用"

#: main/partials/main.html:62
msgid "Browse Games"
msgstr "浏览游戏"

#: main/partials/main.html:86
msgid "Browse Scopes"
msgstr "浏览Scope"

#: main/partials/main.html:38
msgid "Browse Web Apps"
msgstr "浏览Web应用"

#: main/partials/donate.html:19
msgid "Buy the Webapp"
msgstr "购买Web应用"

#: main/partials/donate.html:21
msgid "Buy the webapp from the Ubuntu Touch app store"
msgstr "从 Ubuntu Touch 应用商店购买web应用"

#. User list author
#: lists/partials/list.html:13
msgid "By: {{list.user_name}}"
msgstr ""

#: apps/partials/apps.html:17
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: lists/partials/me.html:18
msgid "Caxton Code"
msgstr "Caxton 代码"

#. App changelog
#: apps/partials/app.html:180
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: lists/partials/listEdit.html:42
msgid "Clear search"
msgstr "清空搜索"

#: apps/partials/request.html:35
#: lists/partials/listEdit.html:67
#: lists/partials/login.html:9
#: main/partials/disclaimer.html:16
#: main/partials/faq.html:117
#: main/partials/qrcode.html:15
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Apps containing: {search term}
#: apps/partials/apps.html:9
msgid "Containing:"
msgstr "包含："

#: apps/controllers/appCtrl.js:95
msgid "Could not add app to list at this time, please try again later"
msgstr "此时无法添加应用到列表中，请稍后重试"

#: apps/controllers/appCtrl.js:136
#: lists/controllers/listCtrl.js:114
msgid "Could not connect to Caxton at this time, please try again later"
msgstr "此时无法连接到Caxton，请稍后重试"

#: lists/controllers/listEditCtrl.js:65
msgid "Could not create a new list at this time, please try again later"
msgstr "此时无法创建新列表，请稍后重试"

#: lists/controllers/meCtrl.js:55
msgid "Could not delete the list at this time, please try again later"
msgstr "此时无法删除列表，请稍后重试"

#: apps/controllers/appCtrl.js:60
msgid "Could not download app data, click to retry"
msgstr "无法下载应用数据，点击重试"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:137
msgid "Could not download app list, click to retry"
msgstr "无法下载应用列表，点击重试"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:154
msgid "Could not download category list, click to retry"
msgstr "无法下载类别列表，点击重试"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:167
msgid "Could not download framework list, click to retry"
msgstr "无法下载框架列表，点击重试"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:179
msgid "Could not download license list, click to retry"
msgstr "无法下载许可证列表，点击重试"

#: apps/controllers/appCtrl.js:55
msgid "Could not find app"
msgstr "无法找到应用"

#: apps/partials/request.html:9
msgid "Could not find the requested app"
msgstr "无法找到请求的应用"

#: lists/controllers/listCtrl.js:42
#: lists/controllers/listCtrl.js:50
msgid "Could not find this list, it may not exist any more"
msgstr "无法找到此列表，可能已不存在"

#: lists/controllers/listCtrl.js:62
msgid "Could not load the apps for this list, please try again later"
msgstr "无法载入此列表应用，请稍后重试"

#: lists/controllers/listCtrl.js:82
msgid "Could not remove the app from this list, please try again later"
msgstr "无法从此列表删除应用，请稍后重试"

#: lists/partials/listEdit.html:30
msgid "Could not retrieve app list at this time, please try again later."
msgstr "此时无法检索应用列表，请稍后重试。"

#: lists/partials/listEdit.html:56
msgid "Could not retrieve search at this time, please try again later."
msgstr "此时无法检索搜索，请稍后重试。"

#: lists/controllers/meCtrl.js:69
msgid "Could not save your settings at this time, please try again later"
msgstr "此时无法保存你的设置，请稍后重试"

#: lists/controllers/listEditCtrl.js:67
msgid "Could not update the list at this time, please try again later"
msgstr "此时无法更新列表，请稍后重试"

#: lists/partials/listEdit.html:77
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: lists/partials/listEdit.html:3
msgid "Create List"
msgstr "创建列表"

#: lists/partials/me.html:65
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. App description
#: apps/partials/app.html:177
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: index.html:114
#: main/partials/donate.html:2
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: main/partials/donate.html:44
msgid "Donate via Bitcoin"
msgstr "通过比特币捐助"

#: main/partials/donate.html:37
msgid "Donate via Gratipay"
msgstr "通过Gratipay捐助"

#: main/partials/donate.html:30
#: main/partials/donate.html:34
msgid "Donate via Paypal"
msgstr "通过Paypal捐助"

#: main/partials/donate.html:7
msgid ""
"Donating to uApp Explorer is just one way you can help make it better. If "
"you\n"
"choose to donate, you money will go towards infrastructure costs. Costs "
"include\n"
"domain names, hosting, etc. uApp Explorer will always be a free and open "
"source\n"
"service, regardless of the number of donations."
msgstr ""
"捐助 uApp Explorer 是你帮助它变得更好的唯一方式。如果\n"
"你选择捐助，你的钱将用于基础设施的费用。费用包括\n"
"域名，托管等。不论捐款数目，uApp Explorer 将\n"
"永久免费并且开源服务。"

#. The uApp Explorer donation app download link
#: index.html:211
msgid "Donation Web App"
msgstr "捐助Web应用"

#: lists/partials/me.html:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lists/partials/listEdit.html:2
msgid "Edit List"
msgstr "编辑列表"

#: main/partials/main.html:112
msgid "Essential Apps"
msgstr "必备应用"

#. Keep this as an abbreviation if possible
#: index.html:111
#: main/partials/faq.html:2
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: apps/partials/apps.html:39
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: apps/partials/request.html:36
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: apps/partials/request.html:23
msgid "Find an app that has not yet been fetched from the official appstore."
msgstr "查找尚未从官方应用商店获取的应用。"

#. Comment below reviews
#: apps/partials/app.html:367
msgid "For version:"
msgstr "版本："

#: apps/partials/request.html:12
msgid "Found the requested app"
msgstr "找到请求的应用"

#. Ubuntu sdk framework
#: apps/partials/apps.html:74
msgid "Framework:"
msgstr "框架"

#. No Cost
#: apps/partials/app.html:50
#: main/filters/dollars.js:19
#: main/services/utils.js:107
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: main/partials/main.html:70
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: main/partials/qrcode.html:8
msgid "Get a QR scanner for your Ubuntu Touch device"
msgstr "为你的 Ubuntu Touch 设备获取二维码扫描器"

#: apps/partials/request.html:14
msgid "Go there now"
msgstr "立刻跳到"

#. Grid view
#: apps/partials/apps.html:47
#: lists/partials/list.html:22
msgid "Grid"
msgstr "栅格"

#: apps/partials/appView.html:23
msgid "Heart Rating"
msgstr "心评级"

#: main/partials/faq.html:47
msgid ""
"Heart ratings are calculated from the star rating where a 5 star review is\n"
"1 heart point, 4 stars = 0.5 hearts, 3 stars = 0 hearts, 2 stars = -0.5 "
"hearts,\n"
"and 1 star = -1 hearts."
msgstr "心评级通过星评级计算而来，一个5星评论为1点心，4星 = 0.5心，3星 = 0心，2星 = -0.5心，1星 = -1心。"

#: index.html:164
msgid "Help translate!"
msgstr "帮助翻译！"

#: main/services/utils.js:89
msgid "Highest Heart Rating"
msgstr "最高心评分"

#: main/services/utils.js:95
msgid "Highest Star Rating"
msgstr "最高星评分"

#: main/partials/faq.html:92
msgid "How can I help improve this site?"
msgstr "如何改善此站？"

#: main/partials/faq.html:18
msgid "How do I install apps?"
msgstr "如何安装应用？"

#: main/partials/faq.html:56
msgid "How is the popularity determined?"
msgstr "受欢迎度是如何确定的?"

#: main/partials/faq.html:65
msgid "I just published my app, why don't I see it?"
msgstr "我发布了我的应用，为什么看不到它？"

#: main/partials/faq.html:94
msgid "If you want to contribute code visit the GitHub repo."
msgstr "如果你想贡献代码访问 GitHub 仓库。"

#: main/partials/faq.html:102
msgid "If you want to help translate, visit the Launchpad project."
msgstr "如果你想帮助翻译，访问 Launchpad 项目。"

#: main/partials/faq.html:98
msgid ""
"If you want to submit bugs or feature requests visit the GitHub issues page."
msgstr "如果你想提交bugs或功能请求访问 GitHub issues 页面。"

#: main/partials/faq.html:110
msgid "If you would like to contact the author, visit his website."
msgstr "如果你想联系作者，访问他的网站。"

#: main/partials/faq.html:106
msgid ""
"If you would like to contribute monetarily, there are multiple options for "
"donating."
msgstr "如果您想金钱贡献，可以有多种选择的捐助。"

#. App info
#: apps/partials/app.html:183
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: main/partials/faq.html:52
msgid "It is possible to have a negative heart rating."
msgstr "可能有负心评级。"

#: index.html:128
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: main/services/utils.js:83
msgid "Latest Update"
msgstr "最后更新"

#: main/services/utils.js:104
msgid "Least Popular (This Month)"
msgstr "最不受欢迎(本月)"

#: apps/partials/app.html:204
#: apps/partials/apps.html:62
msgid "License:"
msgstr "许可证："

#. List view
#: apps/partials/apps.html:51
#: lists/partials/list.html:26
msgid "List"
msgstr "列表"

#: lists/partials/listEdit.html:9
msgid "List Name:"
msgstr "列表名："

#: apps/partials/app.html:390
msgid "Loading more reviews..."
msgstr "载入更多评论"

#: apps/partials/app.html:298
msgid "Loading reviews..."
msgstr "载入评论中..."

#: index.html:117
#: lists/partials/login.html:2
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: lists/partials/login.html:14
msgid "Log in via Ubuntu"
msgstr "通过Ubuntu登录"

#: index.html:123
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: main/services/utils.js:92
msgid "Lowest Heart Rating"
msgstr "最低心评级"

#: main/services/utils.js:98
msgid "Lowest Star Rating"
msgstr "最低星评级"

#: apps/partials/request.html:2
msgid "Missing an app?"
msgstr "缺少应用？"

#: apps/partials/appView.html:28
msgid "Monthly Popularity"
msgstr "月度人气"

#: apps/partials/app.html:253
msgid "More Apps by {{app.author}}"
msgstr "{{app.author}}的更多应用"

#: main/services/utils.js:110
msgid "Most Expensive (USD)"
msgstr "最贵的(美元)"

#: main/services/utils.js:101
msgid "Most Popular (This Month)"
msgstr "最受欢迎(本月)"

#: main/services/utils.js:67
msgid "Most Relevant"
msgstr "最相关"

#: index.html:120
#: lists/partials/me.html:45
msgid "My Lists"
msgstr "我的列表"

#. The new apps rss feed link
#: index.html:221
#: main/partials/main.html:159
msgid "New Apps"
msgstr "新应用"

#: main/partials/faq.html:67
msgid ""
"New apps are fetched from the official appstore every hour, you can either\n"
"wait until the new apps are fetched or use the request form to request that "
"the\n"
"app be found early."
msgstr ""
"新的应用会每小时从官方应用商店获取，你可以等待新应用获取，\n"
"或者使用申请表来请求更早发现应用。"

#: lists/partials/me.html:42
msgid "New List"
msgstr "新列表"

#: main/services/utils.js:77
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: apps/partials/app.html:16
msgid "Next App:"
msgstr "下一个应用："

#: lists/partials/listDelete.html:8
msgid "No"
msgstr "没有"

#: lists/partials/listEdit.html:52
msgid "No apps found"
msgstr "没有找到应用"

#: apps/partials/apps.html:112
msgid "No apps found, try searching again."
msgstr "没有找到应用，请重新搜索。"

#: apps/partials/app.html:157
msgid "No lists, create one!"
msgstr "没有列表，创建一个！"

#: apps/partials/app.html:382
msgid "No reviews yet!"
msgstr "还没有评论！"

#: main/services/utils.js:80
msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

#: main/services/utils.js:86
msgid "Oldest Update"
msgstr "最旧更新"

#: apps/controllers/appCtrl.js:125
#: lists/controllers/listCtrl.js:103
msgid "Please login to send via Caxton"
msgstr "请登录通过Caxton来发送"

#: main/partials/faq.html:58
msgid ""
"Popularity is based on the number of 4 and 5 star reviews given to and app\n"
"during the current month."
msgstr ""

#: apps/partials/app.html:10
msgid "Previous App:"
msgstr "上一个应用："

#: apps/partials/app.html:128
#: lists/partials/list.html:63
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: main/partials/qrcode.html:2
msgid "QR Code for {{qrCodeTitle}}"
msgstr "{{qrCodeTitle}}的二维码"

#: lists/partials/list.html:78
msgid "Remove this app from your list"
msgstr "从你的列表里移除这个应用"

#: lists/partials/listEdit.html:72
#: lists/partials/me.html:31
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. The uApp Explorer scope download link
#: apps/directives/type.js:27
#: index.html:207
msgid "Scope"
msgstr "Scope"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:72
#: main/partials/main.html:94
msgid "Scopes"
msgstr "Scopes"

#: apps/partials/app.html:235
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: apps/partials/app.html:121
#: apps/partials/app.html:123
#: lists/partials/list.html:56
#: lists/partials/list.html:58
msgid "Send via Caxton"
msgstr "通过Caxton发送"

#: apps/partials/app.html:124
#: lists/partials/list.html:59
msgid "Sent via Caxton"
msgstr "通过Caxton发送"

#: lists/partials/me.html:13
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/partials/app.html:105
#: lists/partials/list.html:41
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上分享"

#: apps/partials/app.html:100
#: lists/partials/list.html:36
msgid "Share on Google+"
msgstr "在 Google+ 上分享"

#: apps/partials/app.html:116
#: lists/partials/list.html:51
msgid "Share on Reddit"
msgstr "在 Reddit 上分享"

#: apps/partials/app.html:110
#: lists/partials/list.html:46
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上分享"

#: apps/partials/app.html:274
msgid "Similar Apps"
msgstr "类似的应用"

#: apps/directives/type.js:29
msgid "Snappy App"
msgstr "Snappy 应用"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:75
msgid "Snappy Apps"
msgstr "Snappy 应用"

#: lists/partials/listEdit.html:16
msgid "Sort Apps By:"
msgstr "应用排序："

#: apps/partials/apps.html:27
msgid "Sort By:"
msgstr "排序方式："

#. App support links
#: apps/partials/app.html:186
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: apps/partials/app.html:213
#: apps/partials/app.html:216
msgid "Support:"
msgstr "支持："

#. Terms and conditions
#: apps/partials/app.html:224
msgid "Terms:"
msgstr "条款:"

#: main/partials/donate.html:52
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢你！"

#: main/partials/faq.html:42
msgid ""
"The heart rating is similar to the star rating, but it rewards apps for "
"having\n"
"more good reviews. An app with more 5 star ratings will have a higher heart\n"
"rating than an app with only a few 5 star ratings."
msgstr ""
"心评级类似于星评级，但心评级奖励拥有更多好评\n"
"的应用。拥有更多5星评级的应用将比仅有数个5星\n"
"评级的应用有更高的心评级。"

#: main/partials/faq.html:30
msgid ""
"The star rating is the Bayesian average of the star ratings that user give\n"
"to an app when they leave a review. The Bayesian average allows apps with\n"
"more reviews to rank better than apps with less reviews. The star rating\n"
"can be between 1 and 5, where a 0 means that there have not been any "
"reviews\n"
"yet. For more information about the Bayesian average calculation, check out\n"
"<a href=\"http://fulmicoton.com/posts/bayesian_rating/\">this article</a>."
msgstr ""
"星评级是当用户给应用留下评论的贝叶斯平均\n"
"的星评级。贝叶斯平均允许有更多评论的应用\n"
"比有更少评论的应用排名更好。星评级\n"
"可以是 1 至 5，0 表示还没有任何评论。\n"
"关于贝叶斯平均计算的详细信息，请查阅\n"
"<a href=\"http://fulmicoton.com/posts/bayesian_rating/\"> 这篇文章</a>。"

#: apps/partials/app.html:162
msgid "This app is on these lists:"
msgstr "该应用在这些列表："

#: index.html:191
msgid "This is an unofficial app viewer for Ubuntu Touch apps."
msgstr "这是一个 Ubuntu Touch 应用的非官方应用查看器。"

#: lists/partials/list.html:73
msgid "This list is empty!"
msgstr "这个列表是空的！"

#: main/partials/disclaimer.html:5
#: main/partials/faq.html:7
msgid ""
"This site is an unofficial app browser for Ubuntu Touch apps. All data for\n"
"the apps comes from a publicly accessible\n"
"<a "
"href=\"https://wiki.ubuntu.com/AppStore/Interfaces/ClickPackageIndex\">api</a"
">.\n"
"This site is maintained by <a href=\"http://bhdouglass.com/\">Brian "
"Douglass</a>\n"
"and is not endorsed by or affiliated with Ubuntu or Canonical.\n"
"Ubuntu and Canonical are registered trademarks of\n"
"<a href=\"http://www.canonical.com/\">Canonical Ltd.</a>"
msgstr ""
"此站点是一个 Ubuntu Touch 应用的非官方应用浏览器。所有应用\n"
"数据都来自一个可公开访问的\n"
"<a "
"href=\"https://wiki.ubuntu.com/AppStore/Interfaces/ClickPackageIndex\">api</a"
">。\n"
"此站点由<a href=\"http://bhdouglass.com/\">Brian Douglass</a>维护\n"
"且并不被认可和隶属于 Ubuntu 和 Canonical。\n"
"Ubuntu 和 Canonical 是 <a href=\"http://www.canonical.com/\">Canonical 公司</a>\n"
"的注册商标。"

#: main/services/utils.js:71
msgid "Title A-Z"
msgstr "标题 A-Z"

#: main/services/utils.js:74
msgid "Title Z-A"
msgstr "标题 Z-A"

#: main/partials/faq.html:20
msgid ""
"To install an app, visit this site on your Ubuntu Touch device. Find the "
"app\n"
"that you wish to install and click the \"Install\" button. You will then be\n"
"taken to the official appstore on your device where you can install the app."
msgstr ""
"安装一个应用，要在你的 Ubuntu Touch 设备上访问\n"
"这个站点。找到你想要安装的应用并且点击“安装”按钮。\n"
"你将会被带到你设备上的官方应用商店来安装应用。"

#: main/partials/faq.html:86
msgid ""
"To report a problem or request a new feature visit the issues page for this "
"site on GitHub."
msgstr "报告问题或请求新功能，访问 GitHub 上该站点的问题页面"

#: main/partials/main.html:136
msgid "Top Apps"
msgstr "热门应用"

#. App type (scope/app/etc)
#: apps/partials/apps.html:22
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#. The updated apps rss feed link
#: index.html:225
msgid "Updated Apps"
msgstr "更新应用"

#: apps/partials/app.html:202
msgid "Updated:"
msgstr "更新时间："

#: lists/partials/list.html:11
msgid "User List:"
msgstr "用户列表："

#: apps/partials/app.html:291
msgid "User Reviews"
msgstr "用户评论"

#: apps/partials/app.html:200
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: lists/partials/me.html:55
msgid "View"
msgstr "查看"

#. The uApp Explorer app download link
#: apps/directives/type.js:28
#: index.html:203
msgid "Web App"
msgstr "Web 应用"

#: apps/controllers/appsCtrl.js:69
#: main/partials/main.html:46
msgid "Web Apps"
msgstr "Web 应用"

#: apps/partials/app.html:220
msgid "Website:"
msgstr "网站："

#. Welcome {{username}}
#: lists/partials/me.html:5
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: main/partials/disclaimer.html:2
msgid "Welcome to uApp Explorer!"
msgstr "欢迎来到 uApp Explorer！"

#: main/partials/faq.html:74
msgid "What do I do if I find copyright or trademark infringing content?"
msgstr "如果我找到版权或商标侵权内容，该怎么做?"

#: main/partials/faq.html:40
msgid "What is the heart rating?"
msgstr "什么是心评级？"

#: main/partials/faq.html:29
msgid "What is the star rating?"
msgstr "什么是星评级？"

#: main/partials/faq.html:6
msgid "What is this site?"
msgstr "这是什么网站？"

#: main/partials/faq.html:84
msgid "Where can I report a problem or request a new feature?"
msgstr "我能在哪里报告问题或请求新功能？"

#: main/partials/donate.html:14
msgid ""
"Whether you choose to donate or not, I still appreciate you support. Thank "
"you!"
msgstr "无论你选择捐助与否，我仍然很感谢你支持。谢谢！"

#: main/partials/donate.html:6
msgid "Why donate?"
msgstr "为什么要捐助？"

#: lists/partials/listDelete.html:13
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lists/partials/me.html:22
msgid "You are already connected via Caxton!"
msgstr "你已经通过Caxton连接！"

#: apps/controllers/appCtrl.js:130
#: lists/controllers/listCtrl.js:108
msgid ""
"You do not have your account connected to Caxton, click to go to your "
"settings"
msgstr "你没有将帐号连接到Caxton，点击进入你的设置"
